{"executors":[{"id":137,"name":"Hrvatsko katoli\u010dko sveu\u010dili\u0161te","isvu":331},{"id":146,"name":"Veleu\u010dili\u0161te s pravom javnosti BALTAZAR ZAPRE\u0160I\u0106","isvu":234}]}